「港漂圈」今日靜晒，仲等緊指示

日日唱衰示威，撐警賊撐摺皮軍
今日被大巴掌摑

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激